[扮工動物園] 除夕點解唔係公眾假期呀之星期一

好Q眼瞓~

又一晚訓唔著~~
好攰

點解嘅?

zzzz

好悶
得自己一個唔想做野

唔想返工

朱朱, 我琴晚8點幾先瞓左, 勁好瞓

皮皮

咁hea到收工啦

可以啊

打機啦

Joson
請咗假

好眼訓
2019一定要快啲射返一腳

JO, 唔使返上黎做咩, 係咪攞景

早
就快病到死

早
大家去邊到倒數

why ar

哈姐姐
屋企

全公司都係人, 但都唔想做嘢

老細應該唔會返黎
打全日機都得啊

早~~
咩事呀? 病咗好耐?

如無意外, 應該晌床度...

同周公倒數~

前日天氣一凍就開始奶奶地野，琴日訓左全日，今日又繼續唔舒服

我只想瞓..不停放蚊~

早

應該立法做公眾假期

被竇

點解今日要返工

我喉嚨都有少少唔舒服..應該休息唔夠

agger~~

完全無心情做嘢

杯杯,8點幾咁早???

訓太多其一
其二好多野唸

早 好唔慣要做嘢

me too~

飲住紅酒係屋企~

食飽坐左係張床度突然好眼瞓, 坐係度就瞓著左

皮皮
屋企暖粒粒 正

夠浪漫 同周公倒數

諗邊方邊問題?
我係睇時期嫁，前果排負能量有啲多
而家反而好樂觀

好多嘢諗+1

好眼訓啊

我想返屋企
我走左一秒已經好掛住屋企

同周公去拍拖

#metoo

仲要攬住奸夫

尋日你都要返工?

唔使啊, 點解咁問

各樣都有
同埋我而家都好sad
所以明知唸冇用 但都控制唔到負能量爆發

見你攰到咁
所以睇下你係咪要返工所以咁

係度放下
我之前都係咁
或者得閒做下自己鍾意嘅野囉

咁高級

好多嘢諗+2

今朝直情想射波添啦
又凍

成日都搵鍾意既野做
但都只係暫時
同埋係有d問題發生
而家連朋友都好似好難維持
而家做咩都唔想郁咁

好開心

飲住朱古力加棉花糖係屋企~

好似好過飲啤酒

今日飲岩哂

so sweet

係突然之間, 返工都唔會咁

咁真係要訓多D

我最近可能剛畢業
多左時間做自己鍾意嘅野
約下朋友?

我愛返工

愛返工力量

好凍
點解我咁肥大都咁怕凍嘅?

最好一星期可以返7日工

乜野是你鍾意既野

我啲興趣好幼稚嫁喎
就係自己一個做下毒撚
睇動漫啊，打機，整下公仔
間中去我家姐度同小朋友玩

而家連登都一般般了

money

放一日假又有得返工 正

我愛番工

正阿

神鵰啲打鬥真係以前好睇啲
起碼真係有動手